屈堅斯（屈堅斯哥）係咪即係呢隻嘢？

佢無咁白啦

樓主勁柒！拉

幫樓主拉啦

第一年踢英超已經入阿妓兩粒

達狗同阿狗一齊落英冠啦